[考古］ 最鐘意Twins邊個時期？

我先，女校男生！

一時冇兩

其實佢地係陪住我成長，
好多歌都好配合我當年嘅心境，
攪到今日咁嘅情況真係好心傷！

當年係咩令你咁鐘意？

好傻好天真嗰期

明愛暗戀補習社

阿嬌幾靚幾迷人，笑容好純好甜！
查實佢係一個小女人，渴望愛，同想被保護！

而阿sa相反，又獨立又想做女強人！

偏偏越放膽愛卻越受傷害！

睇錯係TWICE,出番去

得個傳字，我唔係好信！

比起Twins, Twice是哪根蔥？

戀愛大過天至到大浪漫主義

+1

韓狗

推

08年，因為呀嬌我多左好多朋友

第一隻碟 冇記錯嗰期係 2000年

因為阿嬌，我對純真有另一個標準！

對黑與白多左了解